(懷舊game) 龍族私服 (原始龍族)

基本上的設定跟官方,一樣
下面簡單說一下大概

經驗值: 1 x 1000
戰技: 1 x 1000
工作技能: 1x 400
申請工作技能 GM 條件,跟官方一樣
制作特武條件,跟官方一樣

以下是重點
1.本服已修改一個帳號內的4隻角色會共用同一個銀行,打比方說
先有 A 角色進行遊戲, 再創建B角色,B角色銀行會擁有A角色銀行的所有物品,C,D 角色亦然

2.帳號共有的只有銀行,並不包括銀行的錢幣,這樣每個角色都可以分別儲蓄40億錢幣

3.本服已把瑪瑙,祝福之葉,三國寶石,改為可重疊物品,減少銀行位置佔用

4.遊戲內建連點開關為 Home 鍵

本服以舊有官方為基礎,盡量不會修改設定的前題下進行
更多便利功能日後會陸續加入

暫時已知問題,短時間無法解決:
1. windows 8, 10 系統,全螢幕模式下,中文輸入法無法選字,視窗模式下可以

DC群:
官網:
目前 就拜國 台灣人為主 伊斯 香港人為主 傑就 台灣/香港 都有
推薦人角色名字(選填) 可以既話 請打 神無月

只想變木偶 跟娃娃挽手

亂碼有無得搞

台灣人開既服
無理由亂碼喎
全部繁體
你簡體window?

失去共鳴 亦不必補救

mac book 玩到？

英文windows
解決左
有無香港人公會

LM
上線人數有幾多左右

勁易HANG 入到地圖一步都未行到已經勸退左

做斯有一個香港人開既

佢有講 登入完 要切換 一次 轉返過黎 畫面先正常

可以 拜國 台灣人係用mac book

冇戰神伊健我唔玩

傑豬 拜狗

當年有幸同 伊麵一齊 打過

有冇以前泰傑既人?

jc 991

100級前 新手村以外 禁o制 返城 可以復活
有宣傳活動 可以既話 打我名 唔該

joined

可以既話 推薦人打一打

跟原服真係有排刷怪

多唔多人玩先

開左幾耐

1千倍 有心既 1日就150LV 200技
唔想升就課金0w0

五月開

香港人黎計 眼見 伊斯都幾多 幾十個到

近一個月 不過之前係封測 公測就呢幾日既事

冇乜時間玩，有冇課金買acc

2000新台幣

5舊水有成套傳說裝備又幾抵玩

買個會員 食經水 連埋裝 唔洗八舊
又可以自己整裝 睇你想用時間換
定係用錢換裝

mac機有無計可以玩到？

又係高倍快餐ser
講真龍族升得太快好難吸引人玩
3日滿lv滿裝 打兩個禮拜邊戰就quit game
以前一出主城就比pk追著黎殺
由賽多比人追到大叢林
喱埋係樹後登出 過一排登入返就比D怪追住暴露位置
果種刺激感已經感受唔返

正wo, 如果邊戰有五十人以上玩就好

估唔到咁多年後都仲有龍族私服

無計，當年玩家已經都起碼25歲以上啦起碼
仲邊到有時間慢慢打極石打藍武掘malo

唔係高倍 好難有人玩
呢加個個都一把年齡 仲邊得閒慢慢同你升
之前個服就得800倍 同工作20倍
個個都話慢
公測先推高左
如果你唔想滿裝 唔課 都有排你做XD

點解買唔到英雄披風

你要捐左名聲先
個披風係計名聲買

中學時隻game岩出玩到30幾LV就冇玩了, 想問下如果主要都係自己SOLO玩咩職業會好D?

另外想問下如果full screen玩左幾個字就彈game係咪windows有D地方要set?

傑彭咁少人

盜賊 solo都OK 又易升
你試下用視窗化 但係登入要切換 如果唔係會卡畫面

聽伊斯班人講 傑果班係敵對 成日都縮埋
等整完裝先出現

可以 dl winebottler 裝隻game 不過部機會好熱 所以我未必玩

你地玩邊個國? EC?
休閒型玩家想入game懷念下過去

+1
想得閒玩下

拜索斯

以前岩岩出就玩,死左要飄番去教堂(?) 打字打成串長先復活到

玩到6x lv 就冇玩...果時都仲未有弓手小偷戰士果d技能書

諗住入EC鳩hea下

我想知係咪開唔到1920
一開就白畫面
彈出彈入都無反應

亂碼點搞

係開唔到1920

好像我都係英文windows
要點set

咁你果陣已經係 1.0之前既事黎啦喎

有冇主城圖睇下，想知有幾多人玩

不嬲都有
之前果d 吸完金就摺

2000台幣直上5轉連裝?

咁都有得cap水

留名今晚玩，應該會課

btw:國家係咪一齊玩ex

以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名

玩舊game班人好多都3x以上啦，有能力課金
果陣d gm 得閒講下比唔起server 錢 ，同賣下d裝備都有人課

今晚玩先 jc求痴exp

最好直接入dc問個gm
佢會解答

2000台 係套傳說
會員300台 一個月
之後用名聲買 經水
每日捐600萬 有360名聲
如果唔想哂時間捐 就300台 五千名聲

350名聲

2000台 先得套裝...

600萬易唔易搵

整大法鞋賣 開ez掛錢
你可以唔買裝 定期去打大迷
對比 yc同 cafe 個價錢 已經好平

一日 150 都有人問有冇ac 買喇
而家d人速食慣，唔明咩叫rpg 嫁喇

我入左EC 玩 jc 叫大谷映美里

正常 天平位 有好多人企左係到 叫佢地加你入公會

玩龍族我鍾意玩PvP ser,一陣爆lv爆技，剩係限做class ，慢慢升其實好無謂，因為唔係正服，遲早收皮

傳說裝是咪最勁
仲有冇雙g5

去電腦個unicode set 番中文就ok

已solve

自己整最高100既雙g5
睇你課唔課 我無課既 靠邊戰換精金 合雙g
傳說會高少少
講到尾 技術高超 傳說定雙g都一樣

可以拎標盾 升左100先
再搵人吸
呢到有嚮導定期去引熊 俾人打

其實究竟祭司應該玩單手劍定飛鏢定長槍加盾呢

睇個服既設定
呢到三轉棍係單手 後期會係盾棍
姐係你要升棍
前期 睇個人 有人鐘意劍盾 有人標盾 仲有人單重
我就會拎36盾加 1lv標 升 好快100盾

1000倍是咪三日就升爆滿技

唔該晒

入咗伊c，同連登同名

龍族真係第一隻Online

Same here

話時話當年中學雞玩左咁耐都未見過一隻龍既物體
最記得有黑暗狂熊 流星錘單眼人 放毒雲mushroom

可唔可以教升LV流程細個玩正服玩到50LV就冇玩
同埋2轉3轉流程都想學

以前玩私服最大既問題係好多野都係口耳相傳
1轉點2轉又好複雜
捐錢拎個名聲可以換野又冇公告
商人有咩好處又係要自己問人
做職業GM有咩技巧都係要入GAME問題,

咩國??
伊斯就 新手村打到1x~2x >賽多2x~3x>那吳3x~5/6x>光洞打到9x~100>西林 打熊
1轉要名聲 每日記得開哂4隻角 捐600萬

海格摩尼亞 有夜魔 咪龍

以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名
好似係

睇返隻game原來得676mb
但係佢陪左我五年時光

申請ACC 個頁死左

我拜國
點賺錢最快？

有幸打過伊健😂國戰嗰陣

有隻紅色架喎

冇咩印象
好入到大迷都冇咩龍

依個私服冇金錢倍增，咁都耐玩少少

大迷最後未紅龍

吸雷

9941
++
22
33
好撚記得每星期國戰鬥快㩒參加就可以做隊長，套衫都型啲
死左仲有公告
日日係咁掛瑪瑙整class
好似每日得12件g1整
又成日吹雞開大拖
0.68 69好玩呀 開左戰技之後啲戰弓盗勁好多
好多好多講唔晒

巫師 先係隻game最好玩
扣food 點解會比人睇唔起

92lv 伊斯應該去邊度升, 唔記得晒咩lv打咩怪

食人魔力量手套

光洞

慢左人再火鳥，血電

呢句嘢打到 may 埋眼都識打

22 33 真喺好撚有 feel
俾人救翻生又 3q

奪目再18hit炎浪

小學嗰陣玩，好鐘意首歌，今日玩返，完全唔識玩

jc一吸一劍

有無香港dc

一係光洞 一係西林打熊

弓手 賊仔 巫師 玩邊個好?

睇個人風格嫁喎
好難答你
你定位想做咩

有咩選擇?

Download 緊

係 玩pvp咪算

識玩一定係玩賊 ， 一字冰 , 九冰

但巫師都好爽

真言 火雞 血電
火雞殺人個種感覺都好撚爽

好難揀

升完一隻再升另一隻囉
咁高倍 好易升
係整裝麻煩少少姐

想玩好一隻先

賊啦 拎100lv盾 型

好 巴打你玩咩國家?

聽日先dl , 以前玩開拜

好 一齊玩
你玩咩職？

我都係唸住玩賊

好懷念，以前玩過好幾個年頭，記得有d人叫 酒仙，無無聊聊

成日彈game

更正！！！！ 如果想入香港 公會既話要去拜
伊斯果班 會轉國去拜 邊戰打傑

頂，入咗伊c先講，可以點做

舊版牛頭人見過未？

龍族最好玩就係可以隨意PK, 偷玩家裝備 (偷屍, 偷背包)
係城入面打 COMMEND /DUEL 決鬥
又會唔小心殺錯路人
當時就係因為呢個原因而玩

所有技能都冇咩好詳細既效果描寫
放完個33 ++ 都要自己睇下個圖案有冇消失先知仲有冇效
放魔免仲要自己記時間

成日開D分身去偷D高LEVEL裝
又試過人地一字掛開影公會相既時間放火雞
仲要拉雞來回車一次
放完280犯罪值 (唔記得個英文名係咩)

仲有就係好多「技巧」
唔知係BUG定咩, 但又唔算好影響遊戲
一字冰暴, 2連轉甲, 快速飲藥水擋超過生命上限的攻擊
拉火球, 火雞, 推炎浪

龍族真係好多回憶

仲有唔知點解當時有減EXP 升戰技的諗法
52LVL 學五雷, 60LVL砌裝入低LVL競技場放火雞
當時伊露利SERVER EC有第一個3轉大賢者 波子神
邊境戰一個衝過黎KIT 門口放左下直線血電
成條直線既人死晒
仲上埋果星期既龍族週刊

係咪每個職業都有唔同既優點？

果陣中學雞未識打字
好努力打左好耐先打到依句

唔止啦
我好似小四玩
今年都30歲

玩左幾年

返左一年工棄game

突然間有無啦啦想一日登入

居然係伺服器執果一日

同埋先知比外掛搞死左

少少吹水
戰技岩岩出果陣有bug
某兩個制一齊禁會bug左變複數攻擊
之後官方幾日就修正返 轉和平同戰鬥要隔段時間

利申: v0.68開始玩 但小學雞唔識練無隻過crossing class

好多bug 隻game但又玩得好過癮
有全伺服器 複製物品bug
d馬惱 賢者被風係咁copy
搞到ser回溯。但仲有好多未回哂
仲有複製人。 lv 任整

有段時間係G5加魔攻飛標 得一支
賣到勁貴 但錯手一野標出去就係咁先

想當年。
同人換左隻高lv acc
跟住過左排500蚊賣左比人
第一手條仆街去拎返acc
跟住我無啦啦比人屌
過左成年先發生咩事....

隻遊戲仲現實過社會
有雷吸有朋友
入到勁公會 大好前途

好彩我有班遊戲識既朋友
雖然真實都好多朋友玩
但game識果幾個最fd

我個fd成日叫我同佢
去獸人殺新手
佢扮仆街亂殺人
我扮追殺佢殺錯人

nk

唔緊要
今日更新 轉唔到國
可以入公會先

咩名，我依家先101lv

轉國要點轉 唔記得左
開過隻人都ok 我都係得101 lv 諗諗下可能玩巫/戰好似開心d, 玩親都 jc 好似有啲悶

好想快d放工返屋企玩呀

有無人而家玩梗?

伊c盜賊

如果多人玩拜就轉，冇就伊斯算

我開在拜國了

一陣見

win10更新完開game無反應

所有人入拜國，開唔開公會？

你轉過黎?

Same 不過我係打
以紅色的玫瑰和正義的歐雷姆之名

係咪轉去8?

開新ac

點解禁完個start 會彈game
重有一堆亂碼

DC 問GM 解決方法 佢會跟進

今日佢停左轉國 所以未轉到去拜住
如果新玩 可以係拜玩住先

英文window?
入DC群先~!

有無人玩緊?

一樣

我第一隻二轉係靠用隻60lvl巫換返嚟
60 wiz > 6X 賊 > 7X 戰 > 7X 賊 > 8X 巫 > 9X 戰 > 一轉 賊 > 一轉戰 > 二轉賊

小說完左未

二轉材料好難打

紋章材料？

當年仲係小龍包試玩。個個得幾十lv
伊麵企係城中間。係咁比人打

有無圖睇下

係丫

宜家冇架喇。邊搵到咁多人慢慢玩

最好笑係 有時去 i.e 半獸人村殺新手 點知轉頭佢開高lv主帳打番轉頭

70lv 去邊到升好
8國

有冇人帶升。。

姓梁

有冇人課左金

有冇人課左金玩 人多唔多

伊斯
傑
都係買左傳說既

2000台幣姐係幾多？

新手玩巫師定小偷好？
小學玩過小偷3x lv

睇兌率 5百鬆
有班係純粹過黎打交 lv 戰披都係買 連埋傳說就8百 好似

盜賊 移速快 升lv 簡單好多
法師要升盾 冥思 棍

Ok，盜賊，拜國見

點解會咁嫁

自膠，解決了，等公會

拜？

仲有冇玩龍珠Dokkan

有呀，不過無咁投入啦
我想問有無話自己升到幾多lv先好搵人帶？

1050係買lv
2000係買套傳說lol

1千倍我諗2轉前都唔駛掛
不過賊仔單拖打牛頭人可能冇吸5雷咁快

唔得啦，我玩左一陣就3x lv 睇下攻略先，完全唔知要點

係，我自己打熊

跟住吹雞再打返佢 佢又吹雞
係半獸人村開大片
個幾個鍾D 真新手就唔洗練

好難有番以前種感覺
當年小一冰封記憶開始玩，而家都２５歲，個post應該好多巴打大過我
斷斷續續玩正服 坦龍 cafe 去到而家真係無心力再升落去同打國戰

拜國既話 留低名~~ 等拜國既人加你好友同埋 公會~

小熊近平

打邊戰都算多人

Lm
想問coffe執左未？
前2年有玩過下coffee私服

好有回憶架呢隻驚，ice ball ice ball ice ball

拜國 名:COVID-19

龍族永遠第一

點解一開會自動縮左圖
想用FULL SCREEN都唔得

要視窗mode 玩

想當年五雷升LV個MOON搖到仆街

多唔多人玩??

新手一開始點搵錢 都係掛ez?

咁煩

不了-

希望長玩長有

新手巫師想請教一下:

1. 復活靈藥點樣用? 包包入面有但死左又開唔到包包......

2. 我見NPC有賣一隻"巫師藥水"成3百萬一枝其實有咩用?

3. 1轉後的裝備應該去打怪定自己做? 我見就算肯課金去買傳說裝備但又未夠LV去著.....

4. 巫師如果唔揸棍想揸盾另一隻手應該裝單手武定飛鏢? 值唔值得擺點數去STR/ DEX 去揸高LV單手武/飛鏢?

有無香港人公會??

1. 要 double click 佢放心去下面快捷位

4. 武器要升原因係拎高級盾
其他唔知

4 : 巫師5轉會凸好多點, 開始凸就點dex 先,可以用到197鞋
夠著197鞋就可以點埋力量,好似夠點點到支叉變樣

三轉有單手，放心升棍

龍族
留名先
依度係拜狗多 ？

跟左哩個post 入左8

岩岩開入左拜,
有無巴打公會入

點解玩落咁LAG既

佢game入面有冇內置連點?

home 制

有冇傑狗 香港人

有無EZ 教學，太耐無玩唔記得

/effectoff
好懷念

點解話版本唔啱
明明裝左27/5個更新版

拜 8X賊, 有無人一齊升?
同埋想要100標 有無人可以SHARE?

好想快d用血電
請問點樣得手祝葉同Mali
轉商人

打圖

姐係高階圖用50名聲換
之後跟坐標去打怪？

巫師 轉左咩好

係， 打初級會跌

點樣升名聲最快

1. 放落腰包
2. 無用!
3. 如果你買傳說 前期 求其著住先 要121 好快 打既話 3轉 普通裝
打迷宮小怪都會出或者 邊戰 打石 會出玩具 去pvp換 3轉傳說就 大迷 會出

4. 前期 拎標升到100 之後拎棍 因為3轉棍係單手

有無連點/按鏈精靈推薦
遊戲資料區果條拎唔WORK

傳說裝應該揀咩屬性好...
太耐無用, 最新個trend 係點..

有無G武EZ share?

拜國here

好懷念呀

暫時 拜 伊都有香港人既
但係伊斯果班 等開返轉國 會轉去拜索斯
所以新玩 可以去拜 入 夜 字icon既公會
同埋 係到留言叫咩名 方便係game 交流

4. 唔洗
用盾之後拎單手劍
但其實拎咩都冇咩所謂
只係單手偷攻速最快
有最大機會打斷人地施法

拎飛鏢只係為左G5 加魔攻

有無香港人公會?
而加咩職多人玩...

Load effect error 入唔到game

100鏢而家係計耐久度，整一把就用得
升工作好撚快，撳幾下就99.9

想問下知唔知server個二轉任務仲有冇得做?之前上網睇其他網攻略二轉前要做個任務去大草原打duel怪拎咩機密文件, 琴日去打左個幾鐘都冇唔見有duel怪.....

另外想問下其他國家的圓印有咩用? 想拎去雜貨店賣又賣唔出.....

夠名聲同lv 去西a搵個npc就轉到

我後尾睇dragonraja origin個網先知依個server改左二轉方法, 但我之前已經去競技場搵左NPC拎左塊板叫我去打機密文件, 所以想睇下係依個server個任務仲有冇得做順便打怪升LV......

機密文件早日行過大草原殺左幾隻雙頭跌左份
我諗個任仲有效既不過唔會有人做啦

想玩賊仔
點拎戰技書
同埋賊仔職業技能學咩好?

技書有得買，9冰走天涯

我指學木匠 定係屠夫果d

咁岩今日維護就收皮
似cup 完第一層水，又話要搬服要再cup 水

冇所謂，一下就99.9%

係咪維護緊
入唔到SERVER

琴晚都諗緊比錢買

有無link 下載ez?

去yc果邊down

如果驚既 其實自己整都得 打圖有malo
精金 打邊戰 用玩具換
可以一蚊都唔洗
就整到雙屬
一定要傳說既 咪打下大迷囉
我都無課過金既

有搵過，但見佢close 左post
無link 下載ez

無關到喎

Sor 我睇錯post
另外想問下你用邊個腳本掛G1

傳說武器係咪電棍火劍果類發光武器？

課金冇所謂既，要返工真係冇時間升/整裝
課左玩到三個月都ok

唔係 係一轉兩轉三轉個D

2轉打咩升MC

基果雷德果類就係傳說武器

係 單件G8 同埋有哂4件再有得加

唔係 傳說 係有套裝效果既

法師 其實 清0水 打熊 係幾好 火屬有加成
二轉要打眼 火屬減弱
最好升上121 學血電 打骨/夜魔

以前down落
唔記得邊到搵返
你可以係dc問下佢地 俾個你
但前提ez要裝vm先抓到點
同埋 書面語問

清0有冇指令

最好一轉打百眼/磨菇

而家玩都只係無限ez掛機

後面D轉職都唔記得晒點搞
入去開隻法師撚下先

無指令
得食水
藥水店 300萬一支

唔洗做轉職任
有名聲夠LV就轉職

有無人玩緊

問左成日都無公會收人..

咩國 咩名

難道美滿童話都不會永久～

岩岩開始玩, 加埋我得唔得

咩國咩名

拜 柒姑碌

c1等

魔戰巫師個紋咁廢 點解會係加詛咒

以前d 私服好似唔係咁 。。個個都轉魔戰

大占有破魔屬, 大賢有魔攻AC.. 應該轉邊個好

以前魔戰巫 係AC 同攻擊成功率...
依家換個詛咒咪仲有用少少

以前記得大占 同大賢 個紋 無而家咁實用架喎

大占個破魔著數...

以前大占同旅法 個紋章係垃圾
同埋魔戰巫 加40AC 已經係好屈啦

而家大賢 又有魔攻 又有AC 對比魔戰 AC 同咀咒 咪成街都大賢

點先有名聲

每日600萬捐

600萬 350名聲都多啦

有無人一齊玩

屌捐完600萬都係得50名

係唔係睇錯野呀你

食人魔手套點整

打未知地圖出
未知藏寶圖
瑪瑙 ,祝福之葉 龍幣 三國寶石
1-3G(特武) 心跳 水晶蘋果 仁慈的寶石盒
0G 翼之戒指 水晶蘋果 正義的寶石盒
g0 食人魔力量手套、g0 伊卡魯斯鞋、
g0 龍魂使戒指
機率掉落 g2-g3，正義的寶石盒(+5屬性戒指)、
光榮的寶石盒(+10屬性戒指)、女王之恩典

咁未知地圖點出

商人 再end買

高階圖要打咩怪

無人會打高圖 一係初 中 直跳未知

幾隻炎魔，龜龍，骨兵
基本上有人頂，一隻盜都清到，係慢d

未知圖，要商人先買到定點？
就咁end 係得高階

係 商人先買到

樹枝咁撚難出

有冇人成日玩一陣就彈GAME

好耐冇1000 倍ser 了 必玩

KIT邊到可以掘礦？
唔記得了

賽多拉斯係EC?
我KIT人買地圖佢比EC既地方我??

佢唔會理你 咩國
出左其他國 一係買通行證去
一係就賣左佢

我用4K MON
個畫面好細 點搞

除左paypal仲有冇其他方法充值？

開番1096x748

右下角地圖

輕輕一推

Hi 今晚會加入 請問家族有位嗎？

其實想問買左150lv 加傳武之後，仲有咩玩？

巴打你地係拜國咩會 夜定武

夜

有！ 今日開左轉國 會係拜索斯

仲有介指
同埋 每晚既 邊境 仲有西林打大交

無 得一種

暫時 拜 最多香港人 但係分左三~四個公會
另外 多數邊境戰完之後 西林就會大亂P 拜同傑 互毆
最後 係到留言叫咩名 方便係game 交流

好撚懷念
龍族係我心目中上左神枱, 細個既game無一個比得上佢

留個名先

1轉左之後點整紋章?
學唔到1轉魔法

dc群 有教學 跟返自己轉咩職 20眼/熊皮 去毒洞出面D npc 拎1轉紋
之後毒洞打材料 再去毒3 升級 紋章

mac機點玩？

winebottler

我都係 好想佢出手機game

好似出過龍族M，手機遊戲都會變課金遊戲

無啦, 講真就算佢出都唔會做到果種風味

巴打係咪有會可以JOINID 斷水流大師兄

招血電係咪有技巧？
唔係好識用
我見人地電到火雞咁一疊密集數字
我放風箏到一大群怪
電得兩三隻仲要單一數字
有時仲衰miss哂所有怪零傷害

一字冰原理 放出黎 45度角 行去另一邊
姐係向上放 人物就 向左/向右 行
果3條血電就會 變1條

隨便入一個都得
都係香港人公會黎XD

多唔多人玩
龍族真係神game, 每隔幾年都會忍唔住玩番下

留名
之前玩過馬拉server同美國sever

夜晚邊戰 有6x 人左右
打完邊戰之後就會變西林打交 就廿幾個

隻game咁似diablo2既

有問題
點解我一開驚，d字就變亂碼
同埋我禁完start之後，就彈左個window話 loading effect error
然後就彈game了..

有結論未 係咪要轉大賢...有無人轉大占

英文window?mac 機？
入dc 搵gm 佢技術支援你

諗唔到可以點玩手機版,但點都好支持所有龍族作品

AGGER

龍族都唔識?

多謝建議
入左DC
但可以點做去搵GM?

無話限死一套class 喎 師父
個個人玩既都唔同 你覺得 ac好 有人覺得 血攻反好
我仲有人整血裝
你想點結論

LM

搵dragonRajaOrigin 或者lulu 兩個都得
無on就留言 台灣人黎 書面語問 會好D

隻game係同 天堂1 同期出

其實大占好D既
反正最後一定夠點數

THX 巴打
已send msg to GM
希望盡快入GAME同大家玩

好懷念
當年日煲夜煲
LM

屌那星,. 琴日開撚左張高級地圖
一開就死, 打唔到

無人會打高級 一係就打未知
未知係易過高級

夠197鞋+五轉火魔法？

收隻龍戒都咁難

waaaa 回憶

留名

佢覆左你！

你可以google Windows 非Unicode 程序

我試緊，thx 巴打！

開唔到dragonraja個file

技術支酒 去dc 搵gm 求救

支援

好懷念，0.68本野仲係度
不過我呢d無技術玩得好辛苦

有無人玩戰士
應該玩咩武器

高攻 就雙手斧 雙手劍 西劍
型就單手劍 單手斧 仆街就叉

就整到g3紋 去西林屠熊場先

想揾各巴絲指教下
剛Lv107, 箭172，一轉，轉弓手
想整G2, 3, 4 紋章
但發覺一個人真係唔夠做去毒洞打
同埋都唔識路
想問下大家會點搞？
我未來發展路向應該點？想做血弓

另外想train個戰士做擋戰，應該點做？
點數點分？用咩class? 咩戰技？

龍族真係好撚好玩
早幾年都有玩過私服

係咪冇人玩伊斯

玩拜啦

入公會找人帶

轉國要課金?

幾lv?

係阿

要300TWD ,再用遊戲名聲換

any公會 recommended?

106啫 咁我轉國

拜國好多公會，一係用dc 找人一齊升

剛剛dc 見到有人組隊升

DC? sorry，我是新手？

1.開分身 捐 600萬 之後 案Q 在案 END 購買 高圖6張 1張中圖
2.購置完畢後 存入銀行
3.開帳號主要人物到雜貨店 賣出 圖 即可回饋80% 名聲
4.第2日開始 可以 每隻分身 買 7高圖

名聲可以幾日就6xxx

當然要比300 twd 先
到時可以買披風用

Discord App ,佢地有個Discord grp for 原始龍族吹水

最強就係夜總會公會，日日夜晚有交打

當然你要五轉先
我懶，直接課金
晚晚打交

開過A/C轉國唔駛咁煩
倍率咁高好快升返啫

想問要預幾多budget先課到5轉，滿戰技紋章？

1050 TWD

可任選三個戰技滿200
係G4文

點解見唔到1050呢個課金option?

要問GM 就得

我地同傑狗 特種公會係世仇

打左幾年
由cafe 龍族打到而家

未

有無人可以指教下，5轉魔戰應該學咩魔?
或者有無加點建議??

冰x刀
火x刀

唔建議玩魔戰

咖啡server 先好玩

冰X刀? 火X刀?
即係什麼? Sor，真係唔多識...
無呀，以前玩個陣，好想要一個魔戰，所以就試下囉...

如果平時，戰多數轉咩好?

魔戰就轉魔戰神
純戰就至尊

未見過呢個server 有魔戰

係轉了魔戰神呀，不過想知有無話咩魔係應該要學?

email 登記唔到既

早兩日見到邊戰 有個 魔拳戰

係咪無左活動?
禁I無反應

之前打X老怪有出眼同樹支 依家係咪無左?

Malo一個鐘一粒？

打圖執到你唔想要

多唔多人打

自己打初圖都得
總之malo 唔值錢

要有頂級裝
課幾多錢

識,不過我細個無玩,個時有玩其他online game但無錢玩呢隻
中學成日聽人講返係經典
有啲想玩
但唔知難唔難玩

升得好慢

禁左 "start" 之後, 個login screen 得一個白畫面, 但有背景音樂, 點解決

利申: 裝左 vc++ lib, 用左reduced 16bit color mode, 用埋compatibility mode

解析度 set低D

試左 幾個resolution 都係咁 discord 睇records 好似冇人有呢個問題... 放棄了

你有入 dc 點解唔係dc問
或者叫密gm 佢會幫你攪

陣間問下解決左同你地分享

巴打，有無公會入？最中意打交！game 入面可以搵邊個？

你ID

精氣神

新手問題
請問戰士solo 升lv 係咪最搵自己笨

係

我都俾佢打死過

禁左START之後咩反應都無 有咩方法解決?

未做過伊斯 8x 應該去邊升

光洞打雙頭

請問 如果係弓轉祭 有冇人會學法術架

以前D私服好玩D,靠EZ做裝,冇課金裝,呢隻有冇課金裝?

屌個申請網永遠都上唔到

申請ACC果頁? 冇事WO

要睇咩職，如果唔係巫可以考慮蟻洞